蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(1) 總是帶著神秘

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPHONE4之歌

在你身邊路雖遠未疲倦
伴你漫行一段接一段
越過高峰另一峰卻又見
目標推遠 讓理想永遠在前面

路縱崎嶇亦不怕受磨練
願一生中苦惱快樂也體驗
愉快悲哀在身邊轉又轉
風中賞雪 霧裡賞花快樂回旋

毋庸計較 快欣賞身邊美麗每一天
還願確信美景良辰在腳邊
願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面
悲也好 喜也好
每天找到新發現
讓疾風吹呀吹 儘管給我兩考驗
小雨點 放心灑
早就決心向著前

點解要去SG訂機?
因為香港停左訂LAW
官網冇得訂 你會狂F5
官網有得訂 你又禁唔切
o靚仔你啤咩呀 鬥F5次數多丫
又開賣呀 訂貨丫
訂丫 訂到? 訂唔到? 點呀
你見過3GS變4未,你見過SG地址變HK地址未呀
你話SG訂到嘛 你收到貨未
有張圖証明到好巴閉呀?
你知唔知比人CUT單恢復唔到
你知唔知打上去CS比人CUT曬 冇野好講
你知唔知CS諗緊咩?
話俾你聽SG係HK訂唔到
你唔想比CS寸
但係你無辦法 訂左無得返轉頭
係呀 每個人都知SG有得訂 我都知
其實 SG訂唔訂到 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 訂左3GS係冇得變4 ga

點解入炒賣POST?
炒iPhone law hehehaha 索料
我無得買 可以fake你
我有貨係手 可以串你
o靚仔你啤咩呀 鬥多iPhone丫
又開賣呀
返貨丫 返丫
我fake你 你fake我 點呀
你見過cut單未,你見過低放未呀
你話胡向左走向右走塗係你偶像丫ma 你見過胡向左走向右走塗未
成個床下底都係丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢果陣比人水左?唔到
你知唔知佢走去俾人串佢,但駁唔到
你知唔知胡向左走向右走塗諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想俾人震倉
佢唔想俾收機佬串
但係佢無辦法 入左無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 開唔開Store 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 去錯Store 無得返轉頭ga

簡單d: 十四部 iPhone 4, 放九萬三千七百六, 只收港幣真鈔, 限時五分鐘完成, 不減價不講價只加價, 收就收唔收就做正義的事就, 咪向左走向右走係度阿吱阿左摩洛哥, 你唔收華強收十萬九千七, 唔係見你成個餓狗樣, 而我又有dd 咁多仁慈之心, 真係唔放比你, 你呀你呀, 賺向左走向右走完要捐10%比人, 不過唔係叫你捐比馬會, 唔係下次咪向左走向右走旨意我放比你隻餓狗

我唔係無試過，我試過安分守己，日做夜做，想做份工，做個有用的人。
我試過但係出面果班人，出面果班人呀！佢果有當我係人咩？
佢地只係畀少少錢出黎，就要我返朝八晚十一，佢地就係度賺大錢，呢D叫公平咩？

你出去問下人，是旦問一個人，問下佢地需要D乜野俾佢地? 答案好簡單，只就係要有一份-安安定定返工朝九晚五，勤勤力力咁做，做完可以返屋企同屋企人一齊睇下電視。點解佢地要捱生捱死得番半條人命不斷OT去賺個一萬幾千呀？

因為個老闆係度玩野呀！愈有權就愈玩得無良，呢個世界叫公平咩？呢個世界叫公平咩？

一日到黑問問問, 幾時收到又問, 會唔會cut單又問, 問問問問Hi 你咩
搵錢自己唔出下力乜向左走向右走都問,又問埋D低向左走向右走能到低能兒童都唔會問既問題
Hi 你使唔使教埋你做愛插西窿, 亞太區有一天成為亞太區你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦杏家鏟

眼紅者，先達狗勿入

<<大魔論貨>>
春，先達西價。吾將放，大魔請見。巴打人曰：「西價無極限，又何hold貨？」大魔曰：「恐慌者眾，未能遠謀。」乃入見。
問何以hold？吾曰：「處處西價，水尾是也，將放吾貨。」大魔曰：「散戶狗放，不可隨也。」吾曰：「與之同盒，足證新鮮，必加價。」大魔曰：「新手之流，神鬼怒也。」吾曰：「北上蝗穴，雖不常去，必以用。」大魔曰：「身體力行，可以一戰。」去，則請從。

吾與之乘，目標華強。吾將衝關，大魔曰：「未可。」囑咐放鬆面容，大魔曰：「可矣。」過海神仙。

吾將放之，大魔曰：「未可。」腰板挺直，霸氣問價之。曰：「可矣。」靚價全走。

既放，吾問其故。大魔曰：「炒機，勇氣也。西價一起，先恐慌，後狗放。師奶西裝友，可恨也。唯華強，真價也，大膽放焉。吾視其出路，望其收貨，故放之。」

榮總Hi4哥之全文重溫

所以
平時出post
都唔想打埋D粗口出黎
除左上次果條正義向左走向右走
今次就係呢條無恥向左走向右走

個line group真係令我覺得自己好向左走向右走蠢
仲蠢過上台出機計少左成本
蠢到我竟然起過一個副題歌頌你

我睇返最初
你同ION傾計, 話自己係新界買舖
買舖有乜乜乜好, 炒住宅呢樣煩果樣又煩
而家諗返起, 呢樣野你點會唔係勁吹丫

你今日係炒賣區變成過街老鼠, 係你自己造成
我而家真係Hi緊你呀4哥, 你其實睇唔睇得明我講乜嫁?

我地好多個都玩BOT
你唔好再同我地同流合污喇
無謂要你冒8成入罪既風險啦
唔該, 過主啦

4.已成為炒賣區新一代過街老鼠王，並以偷勁人地ID為人熟悉

又係我
艾邦拉荷巴打
唔好講咁多 我知各位巴打好心急 無計啦iphone 5唔知做乜Seven事 跌到扒左係度
你係唔係好驚冇人收呢 但又打唔通800喔
點算好
唔洗怕 小弟成日落老蘭 落得老蘭食港女緊係要部最新既iphone架啦 如果唔係點顯得出港女無知 我老細成日話呀 港女一勁日篤篤篤篤部iphone 乜向左走向右走都唔識 冇向左走向右走用 但我成日同我老細講 無知先最好 佢咁醒有Seven用 過人世咩
不過小弟訂得多 俾apple black list左 老細order我 想要幾部黎落老蘭方便下 咁佢又要我又要 點算好呢
唔緊要 小弟最鍾意幫巴打 而家推出義海豪情超筍價俾大家
當你走到埋去日泡 高登蘋果 艾吹 同埋潮洲佬都同你話唔收
係唔係會感到好無助 感到被孤立 係度怨天怨地怨人怨屎忽 點解唔早D到 點解要落ORDER
唔講咁多 有巴打會話勁我打咁多野出黎都係簡單幾句搞掂 晒左佢成分鐘去睇我呢段收機自白
拿 睇完呢D肺腑之言 巴絲打你唔好感動住
而家我以超筍價 以APPLE IPO * 0.86 收IPHONE 5
有巴打會Hi勁我咁向左走向右走低
我可以好理直氣壯話俾你知 一D都唔低
點解 如果冇人收 你IPO要硬食 入場都五千幾啦 你執返4千幾起碼唔洗輸晒先 仲有既係 你用你張卡買 有D乜野 自己計啦 唔洗唱通街
你又會Hi勁我 Hi 放返俾APPLE囉
我又可以大大聲聲咁講俾你聽 隨便
點解 如果你由PI轉左PFS 當初大家係呢個STAGE轉左 係唔係開心過射精啦 但今時唔同往日啦 800打唔通 打得通都要俾APPLE食返15% 仲要冇埋積分呀 乜向左走向右走野 茄鼠多啦 長想前 貓屎呀 乜都冇喔 仲要蝕過放比我 你拎到部機 可以影相俾女神睇 話俾佢聽 你訂左十條 一般人都知道架啦 十條要成558800架嘛 到埋貨 女神一睇就知你係有錢私樓仔 日日都有私竇俾你中出廿連發 晚晚都高潮疊起 你係毒向左走向右走 諗起都過癮 好多人聽過碌卡買車 你可以碌卡買樓 仲要既係 你嬴埋APPLE 1%利潤 點解 O岩先咪講左 我出價比APPLE高1% 558800既1% 5588 拿 唔好睇小呢5588 已經係一部IPHONE 5 你已經賺多部IPHONE 5 16GB啦
如果各位巴絲打有需要 請即PM

話說我有個朋友個朋友個老婆唔見左部電話
呢個女人就同佢老公話想要部金色5s
咁個老公就去問我朋友乞部5s
咁我朋友好好人咁話, 盡量幫你啦

呀, 點知佢原來開價 原價+500
我朋友就當然老虎蟹都唔制
跟住老公就開始發爛渣
仲要講話""""我老婆已經唔見左部5000蚊既電話, 再補5588 +500, 姐係成萬蚊同你買部電話, 你自己諗清楚啦 佢部機係自用架"""" (大概係咁既對話啦)

最後仲要係facebook打左個status ""Everyone buys common style, I like to who they don't like style""
睇落幾深奧 我估應該係古文黎 雖然我唔知佢up緊乜9

炒機真係好多人性睇

Hi, 呢幾日真係好向左走向右走嬲,
呢個眼紅區由iPhone 4年代高手齊集到而家iPhone 6得返成班新手係到互fake都唔係重點,
反正經過咁多年洗禮, 變質係正常,
但係新手們, 你唔可以怪我地, 想當年iPhone 4, 唔會有人打開手板就問人拎呢樣果樣,
你睇完post唔明果時黎問, 一定會有人答你,
好多野唔講到咁白, 係因為唔想一d唔識炒的外人入黎攪串個party.

但係今年就多得香港d media, 有政改唔敢寫,
就寫搵笨攻略, 由未開賣到今日第五日都係到亂寫一通
AOS未開賣就話炒到上三萬蚊一部, 算
教人幾點幾點訂機, 算
iR都未開始未知玩法, 你就教人點玩, 算
開哂上年iR d link fake新手, 算
一日個價冇一千, 未穿IPO, 你就話蝕到入肉, 到底乜向左走向右走野叫蝕到入肉?
教人走私上華旦? 係唔係傻的嗎?

上個星期五第一日有機, 個價其實好合理
第二/三日星期六/日, 個價回落, 個可以插水
點解呀? 咪多得你地lor, 我係講緊新手/c9/同埋你班Hi Hi記者
1) 星期六/日西價不嬲都係常識, 原因係收到無錢, 銀行都冇錢比佢地
2) 小運輸, 貨上唔到去
3) 有大莊唔開工, 小人開價
就係因為咁, 班ST狗開平100你地就dog rush去餵狗

特別係同埋老豆老母一齊去放果d
我唔知你地背後故事啦, 我都唔想知
老豆同個仔講, 不如快d放左佢啦, 再咁落去, 真係車錢都冇得賺
老母已經同一時間搶左三個啡盒比潮州佬
之後潮州佬話得返5800, 呢3條好樣都放
個價點可能唔西?

講開放機, 你地要去數錢, 又要驚假銀紙,
一千幾百蚊你驚乜Seven, 又唔係叫你蚊一千幾百萬
拎哂UV燈去照, 又話呢張唔要果張唔要, 想點?
你咁向左走向右走驚, 不如收票啦, 拎去銀行入向左走向右走左佢咪得lor

咁多年, 都唔會話開封扣500
早幾年話扣50都走人啦, 點解今年扣500仲會有人放架?
佢地有一批貨去到最後都係要開盒走架啦, 一係就會賣街, 做乜要平賣比人?

番到公司, 個向左走向右走個係到話, 死啦, 我上網訂左1部10月先有貨, 到時會點架
另外一個就扮哂老手, 我仲驚啦, 仲有兩部用GUEST ACCOUNT check out, 取消唔到, 都唔知點算

你地班新手/c9, 唔該你地Stop la, 唔好攪串個party,
呢個game唔係你玩, 就唔該你walk away, 如果唔係你係會影響到其他人.

香港人, 今次呢件事, 可以引用返chris patten果句
My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by _____, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.
係你地自己拎黎.

我都係果句
眼紅人地姐係自己冇本事 你估在座成班人一勁日坐係度等九月炒iphone 發夢啦
新手一日係度問問問 又唔見你問正苦幾時加推居屋 提高公屋入息 減少難民大陸人輸入 標準工時又唔見你勁叫 又怕輸又要賺 你邊隻眼iphone 包贏 我真係Hi Auntie生舊咁既野出黎 不如正正經經打份工好冇 唔好妙想天開會發達 判斷力都冇 不如執紙皮 我怕你輸畀d阿伯阿婆咋

眼紅區陣地轉移新post留名

最後: 回顧篇

1-總是帶著神秘
2-
3-
4-

有無沙田愛?

連登第一個post

榮總呢

已經準備好

lm

剩係想自用~

召喚眼紅區大佬榮總

老鼠四呢

新手留名學野

幾時出新iphone

點會係1啊，玩野啊？

新手留名

留名，又要搵沙田愛姐

紅色iphone三倍速

我是你爸媽碌鳩好快爆炸

8A2ZP/A

你地推夠未？引哂班人入來

4個星期...

又搵愛姐做乜

連登新手番名

賣曬

24號先開售，訓醒未丫？

唔好呀

冇se

突擊

24號晚ifc 橋見

留個靚名先

大紅128

留名

堅？

睇啦

洗唔洗咁快開啊

大陸同步？

洗唔洗IR定直接去排?

紅色ip

排緊ifc

爸媽

渣古紅
男人嘅浪漫

好想瘋狂炒機

笑撚左 個個響連登埋堆
究竟高抽果D係本人定已經唔係

留名

提早炒機

問堅唔堅果個係咪坐緊呀

可能響另一個平行時空

半年一炒是常識吧

頭幾日應該有幾百水位

畢竟唔係新機，只係新顏色

要買果班一早買晒，而且仲有幾個月就出新機

IR可以一試，預定除非係最早到果批，如果唔係好大機會蟹

新手留名先

第一個post留名

Lm

Let's go to highway

紅色的iphone像是帶著神秘

紅色的iphone像是帶著神秘
24 號晚連登充滿樂與悲

紅色撞白色好核突

係喇係嗽
我 +12 無限收

我是來黎明的

先達惡人賣山寨貨 Miss買小米3中伏

【炒燶6s】老闆嗌執笠 冰封先達交易所

重出江湖

紅色會快三倍（電量）

好似係

pish

愛滋紅

大家airpods 成績如何

Lm，咁啱近排出咗幾張新卡可以食迎新

AirPod 停收

紅風 未有單

趕唔切入cat pool
唯有手動玩

bloody red

中

2部夠唔夠皮？

呢個要 草帽巴呢

Lo哥仲未出黎？

今次有冇ir 定得aos

st 比D火我

出咗啦
佢話唔睇好喎

佢上幾次都燈左
你話好似6代果陣咁樣就冇可能，食幾餐蒲飛還是可以的

St love

喜氣洋洋實大賣

11:01分

Pm

回來

變返(1)都好, 忘記以前吧

老是常出現

榮總

熟悉既面孔

水晶巴

想搵錢換SSD

唔通要我已返名做老屎忽

i product已經唔好炒

換ssd ssd 火箭咁升

炒乜鬼呀
上次7 一入個POST 唔係求緊人 就係傾緊點提早入場
個POST死左就由佢啦

今晚個post實爆

會唔會2樣同時開呢

留名！

想自用

好緊張

識炒一定炒SE32,銀

大紅128點睇

直接講 輸錢野 勸你地咪訂 追我post

老chok

做咩咁靜既

準備

全世界同一時間賣

大貨

無次準時

買到

點知

無限貨任買

兩部試炒
Apple pay 好快😂😂

23:03 乜都無

買一部小試牛刀

即時CUT單
30號到

未比錢 04分仲係30號送到

入都入唔到..

入左兩部，好順暢，有D驚

網頁版未開

任訂，宣布玩完

用APP入 秒買

順到嘔

HSBC 又reject
算，唔買

如果係4月出貨比你嘅
咁梗係順暢架

入手兩部,30號到

買左兩部 而家仲係30號 有啲驚

30/3 到貨

蝕都係蝕幾百蚊者

無ireserve?

仆街大貨

炒唔起

入左2部 30號到

又有-88$貨仔出現

有
26號

咩app

好撚大貨....

我都係30號

試1部算

APPLE STORE APP

apple store

巨量貨囉

大貨，都係唔比錢

256 轉左
7-10日

仲係30號

30號到

網頁版呢

痴線好巨

係咪得apps版開左
web版仲未入到嘅

大機256轉左7-10天

IR係26號8:01開始

好撚輕鬆買得...

256 GB

cut單

不了 好撚大貨 等IR

要cut及早啦

屌cut單保平安

係咪依家未有得IR?要26號早上8點先有?

竟然係大256最先轉7-10日

要CUT 就快
一陣PFS 你就GG

Cut得

仲有貨

30 號送

快啲打上去cut啦 一陣線路繁忙

伏伏地wo

Cut單保平安

cut

仲有貨

CUTTED

thanks, 岩岩down左
iphone8再玩

128都郁左

屌,有冇咁多貨

大陸一個工作天

等8啦 炒黎都哂時間

有機會

大貨不了

cut左，等星期日IR

[quote]而家禁仲有128 30號

Iphone 8見

Crab?

收爐

星期日見

驚乜春，上次se咪又係任訂

仲有得買

Cut唔到tim上網無個張單

Pfs

256wo

用家福音

要等多陣先update到

Crab

Cut晒

等星期日

唔好cut呀 轉日子啦

大紅128轉左7-10日

7-10日

快撚到 唔比走

咁不如ireserve

其實7-10日同30號都係差唔得遠

轉左7-10個工作天

好好添呀

大陸一日出貨

ireserve 算

比佢地心理平衡下

7-10日 cut定留？

128 運送於 10/04/2017 - 13/04/2017 - 免費

香港都1日出貨
iPhone 7 Plus 128GB (PRODUCT)RED Special Edition
Ships 1 business day

細128是否-188

運送於 08/04/2017 - 13/04/2017 - 免費

今日24號喎

出唔係到啊

大貨到暈

轉左 7 - 10 日

cut 單保平安

未來人

cancelled
深圳星期二收到

大跌價

痴線29號先出貨

發貨：
一個工作日
免費送貨

Delivers 30/3/2017
Ships 1business day

29-30號到你手喎

呢個係送到wo..

單已咳

會唔會遲左D

3 月 26 日上午 8 時 01 分起，可透過網上預約於 Apple Store 購買。

香港係
送貨：
7-10個工作天
免費運送

真係咁難明？

iphone 8 再見

睇錯Tim

差唔多啦, apple 扣數之後等多3-4日就會收到

屌

玩reserve最穩陣

如果睇埋26個價先決定取唔取消會唔會太遲

匯水差價都有掛？

今次唔洗抄.....

仲邊CUT到

26已經pfs

26號用800大法先得

見到呢張

即咳

都唔知點解大機好炒d,全球出貨量係細機最多

DHL 即日到

-188

-600 義海價

大陸貴香港咁多

呢個page 係邊開，永世都見唔到
有無巴打可以放條link

各位收到ack未>?

放圖唔夠仲要link...........

伸手黨

LINK:

肯定第一次玩
cut單保平安呀各位

你係真定假
榮總

而家仲有貨 玩完

想問下如果佢送過黎個陣無人係屋企會點?

7-10冇轉過

咁撚大貨
都係咳單
大家九月見

好撚不安 仲有貨

咳單保平安

巨貨

In Lo哥 we trust

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

Cut 左了

考慮緊

【玩機情報】iPhone SE 結局都係炒

一個二個三個四個，又話上次 6s 蝕到 hihi，又話 4 吋細螢幕無人吼，結果口裡說不身體很誠實，iPhone SE 開賣唔夠半日就無晒貨！蘋果店無、連鎖店無，就連先達都剩係得回收價，但唔多人放貨，果然今次真係買家居多。所以剩低少部份有人放出嚟，自然又係有得炒！

星期四開賣唔使半日就無貨的 iPhone SE，估唔到第二日蘋果店仲少貨，聽講唔使一粒鐘就被市場完全消化。雖然 SE 好似幾搶手，不過其實就剩係得大容量 64GB 有炒價。

今個週末開始的時候，大 SE 個回收價一度去到 $4,8xx 價位，差唔多有成六舊水的差價，不過去到星期六夜晚，已經差唔多落返去 $4,6xx。至於 16GB 的 SE，就不論顏色，都係平手多少少個種，賺埋唔夠一舊水仲要蝕車錢。

SH

個個都30嫁啦

紅色hold到新年送禮

撚屌，專登開lihkg黎為炒iphone,
訂左4部大紅128，1部細紅128
而家仲禁到，今次又蝕幾多……

(2部大紅128 1工作天30到貨，另外兩大一細1-3工作天30/3-1/4到貨……)

仲有得訂

exactly 30 喎唔係1-3 business days

開左48分鐘 仲係7~10日
大紋哂身 知我咩料啦 唔係咁開心下哇

個個都話cut
26先賣，頭一個星期點都有水位既
自己諗啦

個個都係

已收email
4部處女
同一acc
驚cut單

最怕送到去屋企個陣無人

可能聽日就送到呢

會打電話

仆街 轉左pfs

[member]咪係 最多蝕7xx

當你購買 (PRODUCT)RED™ 產品，我們會捐助 The Global Fund 基金。

多謝各位善長人翁先~

無單你話落1000部都得架

今次係新色，唔係新機

準備出貨中

訂左既手足祝賺多d

玩完了, 遲左冇得CUT

完了

屌我想cut單啊

有無咁快有現貨呀

秒入
5秒後
秒cut

過程好爽

未訓已經轉pfs

人仔咋？

唉，sh

仲係處女中

真係鬼鬼地 玩咁耐就算衰到ipad同watch都未試過隔一陣轉pfs,好似驚死你cut咁！

仆街 pfs

即時啦wo
你幾多號

30

你老尾個個cut單，兩秒前仲係processing item, 即刻轉左pfs cut唔到

仲唔cut？ 逃生門仲有

機會既野
係你唔著緊個陣就會冇的

大撚鑊

咁快準備出貨？ 好彩15分鐘前cut咗

PFS左

lihkg app有冇[member]呢樣on野制的

原來要update
自

逃出門已門

逃出門已關

仆街，己轉 PFS 。
大紅 128

開定義海post

有冇圖

自用

好鬼 今次咁快

3/30-4/1 啱啱仲cut到

Mola mola

仆街了，大貨

aos戰友們，驚條春咩！
等睇班撚樣26㩒到30都食白果

好，等我就算touch wood燶左都照舊jk+50收
我去裝番telegram搵番個ac先

可能IR無貨呢

大紅256一部
點都唔驚

有group咩

一部轉左pfs 另一部仲係處女

仆街

我之前收機用telegram收
我係舊年9月新炒iphone既艇仔請多指教

仲未轉想點

我想佢轉返比我cut

有cot既

咩係pfs?

fps個frd

Pending for shippin輕左fs就冇得cut

問呢句可以出面轉左

apple我屌你老母fuck

新會然

駛唔駛快成咁

準備出貨中 仲有無得cut

d人轉左反而想cut,
我想快d轉早d出貨呀陰公

你話呢

same

散貨，仲要星期六日hotline唔開

800大法 最後逃生門

其實ir26號有機出，有無機會26/27號aos已經可以收貨？

我第一次綱上買機，比下面好喎

新post就搞d咁既椰

椰你老母

自用？

炒賣區...
你去iOS post都好啊

唔係

仲未轉...

大運動會

今次有無ir??

無

小朋友

same here,
5部全部未轉…

真係懶左好多

已出貨要1日

3單有2單轉左 pfs

你係30定30-1/4?

我30兩部仲未轉，快啲轉啦

義海價ipo -$ 700收

Molamola

係咪收撚左工

原價+車錢

最多未自用

諗下都知蝕硬
訂黎做乜

第一次等一日就pfs
冇玩5c se唔知

一日未轉都訓唔著

ipad 好似試過
嗰次之後冇再炒過ipad
between, 唔係等一日, 係一個鐘

PFS巴打Good luck
利申單已Cut

2部大128一個工作天30
2大1細128一至三工作天30/3-1/4

26號ir姐wo 有話26號賣咩?

秒入
秒cut

Cut唔切 好彩一部

我估未pfs個D係另一間速遞送...

26ir都唔係賣係咩

一定早過30先到既AOS先

應該26IR 27拎機（好似係）

28機率高D,大陸28號出AOS
香港最快30先出AOS ,真係Rip得

8點IR通常即日拎機啦
早一日訂個幾次都係 下就3點IR

今次夠夜晚先開aosapple鐘意轉玩法吹佢唔漲

i reserve 攻略？
link 咩都無

好多Ching 好似炒左好耐咁，出返去先

第一日多數唔係（根據往例）
但之後日子係

apple 出名冇路捉

入左4 部

咁耐以黎有邊次第一水aos係蝕錢

原來個 IR Monitor 更新左
用到

正

IPhone 5c

iPhone 7 紅色

6s 細機 金銀灰

Cut左 walk in 算

星期一先開
有排震啦佢地

仲未有email

Lo哥話無得炒 已cut

呢度比嗰度互相幫助得多

屌；仲係處理中，嬲

你個網有通知時已經搶完

希鎮門口

molamola

做咩會有人排 唔係炒唔起咩？

冇炒 但想知

有無人教我炒？

燒熱隻鑊先

Rock in買到？

apm 無walk in

點解會有人信walk in

我覺得26ir27拎機，
pfs個d會27下晝到貨

屌，咁我呢d處理中既幾時收到呀

明明大家都30號有,點解仲未有EMAIL

等-600接貨

仲係貨品處理中

30/3-1/4一至三工作天處理中就話姐，
30一工作天都處理中…灰

巴打今年有無逃生門比我地？

義海價-1000

細機-588接貨

照舊jk+50啦
但而家小本經營加上要番工
個死仔又發緊癲唔知幾時發完脾氣，
得我一個女仔我諗都係4-6部算，仲要夾我係旺角交收
你地st格完價過黎搵我剛剛好

到時可唔可以搵你 旺角無問題，如果得，比個聯絡方法黎

照舊telegram tte8883

好呀 唔該哂 得30號晚會有貨

想問如果想同DHL改送件時間 應該打邊個電話

呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

星期一
紅色

時間未知
細128 x 40紅 5960
大128 x 150紅 6960

剛收到，莊家紅色都跌左300多元，跌底價。

Source? 你講乜都得

傳說中既高收莊i大

訓醒都未pfs

已cut

原來係同大魔齊名既i大

咁睇 第一水收機應該都有機

同一個 spec 只係唔同顏色 蝕硬

尋晚pfs果班應該第一批收機，應該唔洗輸既

而家都未pfs既就應該

我見到大陸有莊已經有國行現貨，極大量
至於上面位人兄個價，我唔太信

大陸人買iphone黎係炫富係要威
加上大陸人當正隻紅色為佢地而出叫做中國紅
你要威，人地拎住部紅色新機，你仲係jet black，咁咪輸比人？
大陸人在乎spec咩？
在乎要比人睇到，我出得起錢，最新最貴最難買既機我都有之嘛
大機我真係覺得唔需要擔心蝕，爭在賺得多定少

白頭暫時6100 7100

同意，spec唔關事

其實你地唱到咁低，嚇撚到d散客個個個cut晒單勁少機
到時4點前穿ipo收唔到d人唔肯放，
6點後比莊追就每回頭加50,100求人放比人撚狗有咩謂
上面見到中國紅幾興奮有無需求大家心照

係個offer 越黎越低
你收十隻八隻輸得幾多
升價起碼知係賺硬

利申: 唔係收機

希望未cut機既唔使蝕
pfs既賺多d
st唔好食水咁深
我地做艇又有得過河濕腳
皆大歡喜

琴晚頭都未回已經pfs 掛住睇post

最新消息，後門價係正價減388

琴晚都係減緊300
海量公司貨

樓上仲要唔信
之後點升就唔知啦
總之第一水大貨

華強最少加五百 唔洗驚

我加三百放俾你

重演airpods歷史

無炒airpods,可唔可以簡介下當時咩市況？

仆街，國行都穿左ipo
好鬼
我都掙紮緊好唔好cut單直接用d錢收人機算

頭水我訂咗10隻，到而家都仲訂緊，前後加埋已經差不多玩左150隻，長炒長有。

cut
已經穿到七彩

咁點解有人話會似airpod?
而家似蝕喎

airpods一開波就衝過去四/六個星期
今次呢個到而家仲係七至十日喎

cut左1細兩大，但cut完兩大有d後悔…

咁撚細膽就唔好學人炒啦

未試過-588根本未算炒過機

話撚左

200幾隻ipad 冇人肯收試過未

你試過?

剩係賺miles都夠啦

幾皮野嘈到拆天

以前同朋友炒機拆完d 盒
唔記得係咩盒了

ipad mini2/ipad4(好似係) 果陣完全冇人敢收
一group人冇800都有500隻
最後入左好多轉屯門 每隻輸800左右
有冇巴打相認

跪地.jpg

安慰自己？唔蝕都偷笑啦 仲想賺
利伸：cut唔到

mini2
血流成河

樓上個啲訂咗幾部都嗌救命 驚到賴屎咁
仲要上黎安慰自己 想人認同佢 唔講以為佢地訂幾百部

見倒佢地真係笑而不語

真係仆街了

我都大貨

1 個鐘轉pfs 呢招太絕

點會似airpod呀咪玩啦 一開波4星期之後6星期 我再睇全球apple都係6星期就知全球缺貨 收埋密食發過豬頭啦依家仲15xx btw後期落幾cut幾 想賺都賺唔到

1410 啦喎

1430

呢個唔重要啦 重點係2件貨邊一樣

shipped

pic

yes
me2

出貨

分分鐘29號已到

有圖有真相

好多張shipped

血流成河吧

Shipped

巴打你訂單係W50xxx定W51xxxx ?

shipped + 1

W57

順豐

有sf有dhl

邊間到時都係蝕架喇

真係1x部ship 哂

fat fat la
我嗰啲仲係處女中

最準時就係佢
唔係DHL算係咁

已出貨，29號前到

蝕咪蝕囉 得幾部都叫晒春
6仔個期執10幾個 有排先蝕入肉

利伸:cut 淨1部 等ir 好過

有明星已經有iphone red

dhl我有件貨琴日下晝係日本出貨今朝已經到我手對dhl好有信心

已出貨
順豐

數字代表咩？
我47

聽日分分鐘都到

每隻輸800, 破左產未?

dhl 星期日唔送貨

sg_cons_do_not_reply@asia.apple.com

invoice都收到了

每隻賺3000果陣又唔講

$800啫

W49

W43

咁我要返公司拎

W42

第一次炒?咩字頭同快慢無關

係鄭洲運會咁快

過千隻iphone6

運去上海就直飛香港架啦

今次止蝕都偷笑啦
仲想賺既 聽日早啲起身IR囉 賺到fatfat

Dhl係咪未check到status?

聽日票站幾點開
ir 完順便去投票

西吹facebook有野睇

笑左 睇住d 樓上班人以為自己好醒
人地提佢 就貼哂圖咁曬野
睇你今次蝕幾多

你有票?

mola mola

大陸行大貨已到華強，今次大陸出先。

港行值錢過支那行是常識吧

大陸炒返落黎

天氣先生仲要未有order

iPhone 7 正式宣佈玩完

diu on9

RIP

每次都梗係一堆人post一堆相之後話mola mola

利申：iphone 5已經追開post

正 今次真心輸到hihi

1 個鐘pfs , 20 個鐘轉shipped

正

有冇人原價放一部大紅128

屌我都shipped

正價？
聽日有得買啦

澳洲仲大把貨賣
而家訂都係29號收到

拎黎擺 sh

新年送禮

巴打, 我放

我收原價+1000

一邊話mola mola 一邊加一千收係咩玩法？

阿勇

人講有得炒就信

後門貨已經隊爆先達狗，上華強放仲有少少水既

mola mola

訂左2部plus128

屌30/3-1/4仲係處女中

逃生門

cut曬佢啦

如果上肥花同人買AOS機 如果第日有問題要拎去整 係咪唔洗帶單

你同我買啦
我成個apple acc俾埋你

我想買airpods

你都磁能...

如果退錢好似退番去信用卡

AOS 退錢好似係要-15%

咁如果我唔係想退,當拎去天才吧維修呢
只要係港行俾錢就有得做唔洗帶單?

yes, no need invoice

未有order

蝕就蝕左
最多就蝕15%,睇下有冇得蝕少D

放大紅256*2
tg: dsetutor

成班傻仔
利申無訂

Iphone 無得退

原價 -100 放大紅128
有意留TM

退還政策
所有退貨必需符合 Apple Online Store 銷售及退款政策。符合退貨條件的產品，請在收到貨品後 14 個日曆日內遞交退貨申請。拆封的硬件或配件須徵收 25% 拆封費，以每一件退貨計算。蘋果亦會徵收未拆封貨品價格的 15% 作為回收退貨費用，以每一件退貨計算。

請注意：Apple Store 禮品卡不適用於退貨。

有關 iPhone 退貨事宜，請參考以下 「iPhone 退貨政策」一節。

iPhone 退貨政策
假如你對購買的 iPhone 不完全滿意，你可以在購貨後 14 日內退還完好無缺的 iPhone 以取得退款。所有退還的商品皆須徵收退貨費用 (詳情請見以上退還政策)。你必須將 iPhone 連同收據正本及原始包裝一起退還，包括任何配件、手冊和文件等。 請瀏覽網上訂單情況或致電 800-908-988 要求退貨。請注意，你的流動電話網絡協議不會因你依照本政策退還 iPhone 而自動取消。如果你想瞭解更多資料，請查閱你與流動電話網絡營運商之間合同的條款細則。

咁寫係有?? IR 就冇得好似以前任退

留名等睇聽朝好5分鐘無貨

我瀨緊尿

聽朝訓晏d

起到身就IR

要玩switch 不了

放假訓多陣算

估下IR邊日攞機

只求原價放大紅128 AOS 話29號到都驚crab

唔洗諗根本大把貨

6 6s 7 根本同一設計 已經可以極大量行產
紅色簡單d講根本就係印過新色清舊貨等出8

aos都仲有人夠膽訂真係笑鳩死 😂

一定蝕400嫁啦
你隻色又唔係靚，普通去電器鋪都平400出機

巴打好清醒

爛袋

放大紅256 telegram: jacktt

無人起身IR?

秒殺

輕鬆

Link?

易買到喊出黎

chi lun sin

屌,好易

好似唔難撳

完了吧！

Blocl撚左我number

ireserve左4部機
拎唔拎好

十點攞好似太早

我頭水兩部算

大機256又一城十點

玩完了 IR都任訂

AOS已出貨班友準備蝕1千

鳩click 打錯幾次sms code 都仲有

Ifc plus仔128

好多貨 而家個有

9點拎機

而家仲有

reserve左部3.30pm攞唔攞好

Same

收唔到sms 睇嚟block咗個no.

凍凍地,,唔係咁想咁早出去

Me2,點解會咁

屌,唔拎,多貨到

X3

廣東道到而家大256都仲係9點

仲係任禁
ipad冇有reserve?

st love +500

個個唔拎出面唔夠貨就升

你咩台？我smt正常唔會咁耐都收唔到

大貨 完了吧

一個人同一時間同一地點訂左4部
可唔可是同一時間拎？

仲有

後門貨琴晚已經送曬去先達啦

聽日應該可以rock in

後悔咁早起身

痴撚線,慢慢禁依家大把

好順利咁約到..

好多問問問

第一日緊係大貨,今次仲成班人唱淡 等睇夜晚先達狗跪地收機

試左一個id兩單都得

好撚彩cut得快

我send第一次佢就話每30分鐘只可拎一次

今日應該都已經可以 rock in
唔使等聽日

IR巨貨，aos果d無了

我一句粗口都無講過 邊到黎屌鳩你?

IR 都賣唔哂

唔係大貨咁簡單 係任禁
先達狗自已禁唔好？洗幫你收

我仲㩒咗兩部 攞唔攞一部sh

幾點有價都可以問得出

我同一apple id同一個hkid同一個電話
同一時間同一地點拎4大256
專登揀傍晚拎機方便睇到有價先拎

9點鍾拎機仲諗緊去唔去好

有無9點廣東道勇士

c fu 佢地掙扎緊

識人做大陸莊 上面收+888 plus128

有得買好買多幾部 全部+500～888

放顯wor

估下幾點閂

先達狗無限ID先算

無限放題

on9仔😂有腦都揀晏晝後 啦未有價你夠膽拎?

等睇aos 人踩人-588

唔緊要
仲有得禁

今日有冇得walkin 新ipad？

甘你老母

唔好屌我，太耐無買
而家ir 重有無full refund?

蟹撚晒啦

支那有得walk in

最多咪唔拎

你唔去拎
就唔使refund

有冇知先達開幾點?

10點幾，識朋友係先達做，今朝收+12，各行家收夠貨後，下午會暴跌。大家小心。

柒左tim 約左1點去拎無得睇住黎食
咁岩早起左

應該多謝佢地試水溫

今日應該小人放 等AOS巨貨

10點幾撚有人開鋪咩，d撚樣都未起身啦。
俾盡得幾間

+12

希慎由無變有番任訂

不如你睇左內地批發價先
國行256有成500人仔水位，係128低過ipo
大細都係
何況港行有匯率差價
阿姐我仲要做銀行有staff rate
自己又有人大陸接貨
怕甚麼
你地靠先達就難講d

絲打收唔收機

唔收，搵唱淡班友收
心情唔好m到炆憎

絲打收唔收兵

痴線，交收過就知我肥絲黎
得把聲可取

任訂 molamola

都係果句啦，IR 拎唔拎自己決定，冇人拎之前講明包收

有無人apple store門口價

有無廣東道勇士

仲有得禁喎

長禁

全世界都大貨 係日本walk in就有得買

一個人都無返去瞓啦

拎左機既，麻煩報一報回收價

7200

肥絲

有冇人知ipad有冇得walkin 買

咁你Fatfat啦今次 又多貨又無人同你搶 瘋狂訂

今次靜到
想知有冇勇士

行過ifc 隔一陣有一個買完出黎，門口班撚屌藍精靈我，會歡呼 實q人數多過拎ir機人

有得即時拎機？

邊個網既CBOX

有呀

強國大媽可能仲飲緊早茶，未黎買機

咁玩條撚

不嬲都係有風險架啦

收完500蚊橕淋病，然後去鳩嗚返支那

冇人叫你咁勇去AOS

你就好啦有得唔靠先達咁威威
又有銀行staff rate好勁勁呀

原價+3012收喎，仲講? 嗱嗱聲搶啦屌

又唔好咁 放過俾佢 價高過st+有禮貌 燥底姐

穩賺＋巨貨冇人爭，一炮過上車不是夢

屌，啱啱去咗拎，出嚟蝕咗兩舊都照放

先達 Live for 會然

一部-300

問問問

西吹-188
玩撚完

cut唔到呀屌

係點解要狗衝aos

一個鐘轉pfs，打去800又收左工，佢地玩撚哂

現在間間都可以IR到，都有炒價嗎？點解佢唔自己入去買？

撚有咩 上面itrade cbox假架

問左潮樂256 $7650

問左西吹256都係$7xxx

-738

-638 先啱

Aos人踩人

佢岩岩開鋪佢都好似唔知比咩價我好，仲問返我轉頭

Mola mola aos

有無巴打要自用 幫我收部大紅256

今次義海區都無

aos訂左既當交學費啦

而家既apple要新產品先會有價😂

唔介意既話不如你自用啦

我都有部256送緊黎
預左蝕

第一日識潮州佬咩
次次都係咁架啦

都係8千3蚊姐

巴打打算放st？

有冇巴打要細128

.
.
.

都係母親節送俾老母算

大128咩價？？

細機 唔好講啦

成個肥花都係紅蟹

pfs係咪都仲可以打去800cut

想要部細128
有冇巴打放

我放俾你

咩價位

大256紅 $78xx
大128紅 $69xx
小128紅 $58xx
Airpod $1440

實有架 例如我都有部鳩book IR 下晏拎

蘋果紅蟹哂 airpod可以升番了

Tg: qwe15hk

有無巴打要大紅256自用 平少少放 唔想俾st賺
Telegram 我 jacktt

我都book左
諗緊有冇得平少少

平得少少買，倒不如自己俾黎碌里數

今次800都唔掂

TG: red iphone

聽日有部大紅128，平少少放俾巴打 win win
請留聯絡方法

巴打又岩 但係賺回贈都唔多 一舊水倒

我有d卡迎新緊

價都無

全蟹

蟹到連價都無乜

乜價都無，唔敢拎機😂😂

大256紅 $78xx
大128紅 $69xx
小128紅 $58xx
Airpod $1440

最小負438,睇見樓上班人仲想話平小小搵水魚就話益巴打😂

抵死！叫咗你哋班撚樣唔好炒，我哋呢啲老手一隻都冇買到就知乜嘢料啦！據說先達有師奶聽到個價之後爭啲暈咁滯

自己走去買
賺埋里數唔好

-988收大紅128

yes ip4s玩到而家, 都無訂今次aos

拎去放俾佢啦

這是真事。

🙄真係好特別嘅特別版，收藏系列

今次仲俾班師奶一個教訓

收藏

今日已經血流成河，明天AOS到貨的場面會係點？

好多人訂就淨係訂 唔睇大陸出貨時間
我都有訂 睇埋大陸個時間真係秒cut

-638咁上下

睇死你無得退仲唔壓你價

炒車個炒呀

紅海

終於可以自用

不能同意更多。

好期待
睇下store門口會唔會有班友企係到拎住d紅機賣

訂紅既真係ON9, 個BOT群完全無人討論

聽日去放埋d aIrpod先

Apple E次真利害，打去800嘅機會都唔比你，就直接shipped.

最後逃生門：仲係pfs既試下800大法 應該stop到 利申試過

琴日仲有人話我唱淡個價
一收倒價就第一時間cut晒

800星期日唔開工

咁怪得開 AOS 個時間咁怪，11:01pm 星期五

all planned,聽朝送到上門

shipped個班

打掉牙和血吞

me..

store班藍精靈對ir買街d 歡呼好有 feel

Ir拎機果班應該自用掛 炒既見到個價都唔去拎

應該有d 朝早未有價都拎左

媽咪

係咩
我記得你係到show email
訂到好多 好似好威咁嫁wo

果D係iphone 6 （好似係）

我仲好記得幾年前有一堆人，響studio A門口排隊排左兩晚通宵等第一日iPad Air發售，有一班福建師奶，每人買左兩部拎咗去潮樂，潮樂同佢講，每部-138，見到佢哋當場喊咗出嚟，嗰陣我個心幾撚涼呀！

點算好
Chok巴入左幾多貨？

上次iPod touch 更新時，也有相似的感人故事發生。

iPod Touch真係唔敢玩

有d想放本身部iphone7, 自用紅色當買保養算

老老實實如果佢係黑面我會買
白面 , 不了

uwant 重有班狗叫人自出價

新ipad點睇 我見fb有人放左張相掃左好多部32金

可能自己拖上華強呢
老老實實食紙水食到佢笑

賣比先達佬就無話好說

cut 晒啦
我第一個上黎唱淡
仲留黎把撚

我張圖係俾d 訂幾單都要生要死既人睇

個個輸幾舊水都嗌生晒

cut剩一部平時賭波賭馬都唔至輸咁少啦投資必賺架咩

幾舊水當買個教訓咪人炒自己又炒

最後咪炒車囉

st live

br 128 6900
br 256 7xxx 唔收

班人都叫未拎就唔好拎。蝕到你地hihi

話有500蚊水位個個收機婆唔見左既
係咪賺到去左睇樓

俾埋原圖你睇

仲低過我琴日唱淡個價

好串果個暗瘡肥婆?

呢度應該夠首期

新ipad有得賣啦咩？

幾日前見到上面個批價已經知道發生咩事啦
好心提人唔好衝仲俾人屌添

i大一年一兩個月唔旅行個陣就上黎陪人玩
sor講多左潛番先

on9撚有人會買咩，依家揸住部紅色咪即係話俾人聽你遲人幾個月用iPhone7囉，有冇人咁撚柒呀？

aos係根本cut唔切今次好多老手都中伏邊個估到會一粒鐘都無就pfs

呢邊太多小朋友
以前舊登班人好好多, 有講有笑, 得閒又互寸下
由眼紅post 4x 開始做cd rom
到7x 開左acc 交流
再到第一代ir 一班人話買bot
果段日子都好好玩

求jk枱布

Jk無開門

天叔你先係上左岸
d人識你仲多過識我

嘩屌

頭也未回就轉左

今次最慘係打電話cut都唔比人cut

係咪轉左shipped就乜仇都無得報

星期一hotline 一開就打, 以前pfs 唔cut 得, 但呢一兩年得

未轉都冇

但佢一早已經改左已出貨，佢咁岩呢兩日又放假，係咪有得同佢嗌？

出左貨冇仇報
pfs ok

咁有問題wor, 唔係我地唔想cut而係佢地無人做野

你可以照打去屌屌
唔知policy 有冇變, 好耐冇打過上去

搵到電話，冇寫辦公時間
有冇人知時間？

今次完全違反哂policy

人地一早講左pfs唔比cut
係前一兩年d人...apple怕左先比
但明規則係唔比

今次咁仆街更加屌啦

我反而想問下
上一兩個星期
7同7+全部-緊幾多度

貨都出埋到左上海啦仲cut乜撚野

屌你啦屌乜春 輸就企定啦

星期6日唔開工 一直都係

本身pfs已經預你唔cut得 俾你可以800cut已經係非常仁慈

而家仲屌人policy有問題? 戇鳩咪撚咁肉酸啦乞衣咩

同2年前 蟹左 拎個啡盒去store話要退款既c9一樣 肉撚酸到😂

完全正確，幫你係人情，唔幫你係跟規矩，告到邊度都係你輸啦。

都過左數啦，報失有咩用

你唔好咁正啦，忠言逆耳。

如果反正都係蝕，
比我就擺番十日八日消化下d aos同後門貨，
10號都仲係蝕好甘咪退比apple都咪比先達賺,
蝕極咪15%,
10部都萬鬆d，
咪當出少半個月花紅
我始終覺得會正數，差在幾時

我而家都仲係pfs
聽日試下800大法啦
唔cut 晒兩部cut 一部都好阿
自用都唔使咁肉赤
6900 真係狗也不屌

好人難做
下次食花生算

真係當apple atm咩，蝕唔起就唔好玩啦

請問華強，收咩價？

Pfs係cut到 唔好咁串77一定會幫你 但轉左shipped就9成9cut唔到 星期六日你當佢係局你啦 嘈都冇用

6350 大紅128
5450 細紅128

星期六日呢招唔係第一次出
以前都俾佢局過, 仲要pfs無得cut 年代
ipad 黎

國行回收價大細256大概賺2,3百人仔
大細128蝕到pk
未有港行請自行衡量

身邊既老手全部都冇事喎
食緊花生